====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le paysage peut , en effet , offrir de la lisibilité aux infrastructures .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

